臭閪林鄭 記者會遲到15分鐘

屌你老母臭閪以為自己邊個?